到底廟街消毒依張相係真定假？

???

冇睇過怪獸公司？

你望下地下個陰影...

假，睇影子

真架

唔該哂各位

左上角個招牌落咗佢個名
SURREALHK

話你戇鳩驚你嬲

依條友d相都幾戇鳩